召喚所有中大cs 集中討論區（1）

其他u得唔得

歡迎各大CS仔集中討論

討論咩
cs好hea

巴打識唔識人可以幫手補cs啲數課 完全搞唔掂

。。。
去mit online courses啦